---
extends: _layouts.answer
section: content
title: イスラムは人々にイスラム教徒になることを強制するのか？
date: 2024-10-20
description: 誰もイスラムを受け入れるよう強制されることはありません。イスラムを受け入れるには、自ら誠実にアッラーを信じ、従わなければなりません。
sources:
- href: https://islamicpamphlets.com/misconceptions-about-islam
  title: islamicpamphlets.com
translator_id: 594447
---

アッラーはコーランにこう語っています：

{{ $page->verse('2:256..') }}

イスラム教の美しいメッセージや教えを人々に伝え、共有することはイスラム教徒の義務ですが、イスラム教を受け入れるよう強制してはいけません。イスラムを受け入れるには、自ら誠実にアッラーを信じ、従わなければなりません。したがって、定義上、イスラム教を受け入れるよう強制される人はいません。（または、強制されるべきではありません）。

次の点を考慮してください。

- インドネシアはイスラム教徒の最大人口のある国ですが、そこにイスラム教を持ち込む戦争は行ったことはありません。
- 何世代にもわたって、アラブ世界にイスラム教徒とともに共存してきたアラブ人のコプトキリスト教徒が1億4千万人もいます。
- 現代、イスラム教は欧米で最も急速に成長している宗教の一つです。
- 迫害と戦い、正義を推進することはジハードを行う正当な理由だが、人々にイスラム教を受け入れるよう強制することはその理由ののではつではありません。
- ８００年間もにわたって、イスラムはスペインを支配していたが、イスラム教を受け入れなかった人を改宗を強制することはありませんでした。
